--- 
title: Maandag - 11
date: 2017-10-02 
---

## Dag 11 
* Uitwerken van de map
* Maken Icons
* feedback

We zijn begonnen met het uitwerken van onze prototype, we hebben een screen gemaakt van hoe de verschillende consoles dr uit gaan zien. Met zn alle verschillende gebouwen gemaakt en de map afgemaakt.
Eind van de dag hopen we nieuwe feedback te krijgen van ons beter uit gewerkte nieuwe concept.